msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-21 13:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-21 14:08+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_backup_file\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: cd_bk.py:245
msgid ""
"Text modified!\n"
"The command will use old state.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"文本已被修改!\n"
"命令将使用旧的状态.\n"
"\n"
"是否继续?"

#: cd_bk.py:262
msgid ""
"Backup File needs to create dir\n"
"{}"
msgstr ""
"备份文件需要创建目录\n"
"{}"

#: cd_bk.py:267
msgid "Cannot create dir \"{}\""
msgstr "无法创建目录 \"{}\""

#: cd_bk.py:318 cd_bk.py:360
msgid "Backup dir: {}"
msgstr "备份目录: {}"

#: cd_bk.py:320
msgid "Copy to…\t{}"
msgstr "复制到...\t{}"

#: cd_bk.py:322
msgid "Diff with\t{}"
msgstr "用\t{} 对比"

#: cd_bk.py:324 cd_bk.py:335
msgid "more…"
msgstr "更多…"

#: cd_bk.py:361
msgid "Create backup with name"
msgstr "创建备份并命名为"

#: cd_bk.py:366
msgid ""
"Overwrite file\n"
"{}\n"
"?"
msgstr ""
"是否覆盖文件\n"
"{}\n"
"?"

#: cd_bk.py:374 cd_bk.py:403
msgid "Cannot create backup copy: invalid path \"{}\""
msgstr "无法创建备份副本: 无效路径 \"{}\""

#: cd_bk.py:376
msgid "Copy to {}"
msgstr "复制到 {}"

#: cd_bk.py:393 cd_bk.py:398
msgid "Cannot create backup copy: invalid dir \"{}\""
msgstr "无法创建备份副本: 无效目录 \"{}\""

#: cd_bk.py:405
msgid "Create backup: {}"
msgstr "创建备份: {}"

#: cd_bk.py:455
msgid "Au&to-create backup before each saving"
msgstr "每次保存前自动创建备份(&T)"

#: cd_bk.py:456 cd_bk.py:458
msgid "Insert macro"
msgstr "插入宏"

#: cd_bk.py:457
msgid "Browse dir"
msgstr "浏览目录"

#: cd_bk.py:459
#, python-brace-format
msgid ""
"Command to compare (and merge) current file with one of its copy.\r    "
"{COPY_PATH} - path of copy,\r    {FILE_PATH} - path of current file."
msgstr ""
"用于比较 (与合并) 当前文件与其副本之一的命令.\r    {COPY_PATH} - 副本路径,"
"\r    {FILE_PATH} - 当前文件路径."

#: cd_bk.py:462
msgid "How many copies will be shown to compare\r    0 - all"
msgstr "将显示多少份副本以进行比较\r     0 - 全部"

#: cd_bk.py:473
msgid "Add variant"
msgstr "添加方案"

#: cd_bk.py:473
msgid "Clone variant"
msgstr "克隆方案"

#: cd_bk.py:473
msgid "Remove variant"
msgstr "删除方案"

#: cd_bk.py:524 cd_bk.py:526
msgid "Options for manual backup"
msgstr "手动备份选项"

#: cd_bk.py:527
msgid "and to c&ompare"
msgstr "并比较​​(&O)"

#: cd_bk.py:529
msgid "Copy to &dir:"
msgstr "复制到目录(&D):"

#: cd_bk.py:531
msgid "Add &var"
msgstr "添加变量(&V)"

#: cd_bk.py:532 cd_bk.py:553
msgid "…"
msgstr "…"

#: cd_bk.py:533
msgid "Planned &name:"
msgstr "计划名称(&N):"

#: cd_bk.py:535
msgid "Add v&ar"
msgstr "添加变量(&A)"

#: cd_bk.py:536
msgid "&Presets"
msgstr "预设(&P)"

#: cd_bk.py:538 cd_bk.py:559
msgid "Demo: "
msgstr "演示: "

#: cd_bk.py:540 cd_bk.py:561
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#: cd_bk.py:541
msgid "Di&ff command:"
msgstr "对比命令(&F):"

#: cd_bk.py:543
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: cd_bk.py:544
msgid "Ma&x shown:"
msgstr "最多显示(&X):"

#: cd_bk.py:550
msgid "Copy to d&ir:"
msgstr "复制到目录(&I):"

#: cd_bk.py:552
msgid "Add va&r"
msgstr "添加变量(&R)"

#: cd_bk.py:554
msgid "Copy with na&me:"
msgstr "复制名称(&M):"

#: cd_bk.py:556
msgid "Ad&d var"
msgstr "添加变量(&D)"

#: cd_bk.py:557
msgid "Pre&sets"
msgstr "预设(&S)"

#: cd_bk.py:565
msgid "L&ess <<"
msgstr "更少(&E) <<"

#: cd_bk.py:565
msgid "Mor&e >>"
msgstr "更多(&E) >>"

#: cd_bk.py:567
msgid "Variant&:"
msgstr "备用方案&:"

#: cd_bk.py:570
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: cd_bk.py:571
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: cd_bk.py:572 cd_plug_lib.py:648
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cd_bk.py:574
msgid "Configure \"Backup File\" ({})"
msgstr "配置 \"备份文件\" ({})"

#: cd_bk.py:592 cd_bk.py:600 cd_bk.py:731 cd_bk.py:739
msgid "Fill \"Copy to dir\""
msgstr "填写 \"复制到目录\""

#: cd_bk.py:596 cd_bk.py:735
msgid "Fill \"Planned name\""
msgstr "填写 \"计划名称\""

#: cd_bk.py:604 cd_bk.py:743
msgid "Fill \"Copy with name\""
msgstr "填写 \"复制名称\""

#: cd_bk.py:612
msgid "Remove Variant #{}?"
msgstr "是否删除方案 #{}?"

#: cd_bk.py:656
msgid "Path of directory of current file"
msgstr "当前文件目录路径"

#: cd_bk.py:657
msgid "Name of directory of current file"
msgstr "当前文件所在目录的名称"

#: cd_bk.py:658
#, python-brace-format
msgid "Path of directory level upper, than {FILE_DIR}"
msgstr "{FILE_DIR} 上一级目录路径"

#: cd_bk.py:659
#, python-brace-format
msgid "Name of directory level upper, than {FILE_DIR}"
msgstr "{FILE_DIR} 上一级目录名称"

#: cd_bk.py:660
msgid "Name of current file with extention"
msgstr "当前文件名 (不包含扩展名)"

#: cd_bk.py:661
msgid "Name of current file without extention"
msgstr "当前文件名 (不包含扩展名)"

#: cd_bk.py:662
msgid "Extention of current file"
msgstr "当前文件扩展名"

#: cd_bk.py:663
msgid "Current year as 99"
msgstr "当前年份, 形如 99"

#: cd_bk.py:664
msgid "Current year as 9999"
msgstr "当前年份, 形如 9999"

#: cd_bk.py:665
msgid "Current month as 9"
msgstr "当前月份, 形如 9"

#: cd_bk.py:666
msgid "Current month as 09"
msgstr "当前月份, 形如 09"

#: cd_bk.py:667
msgid "Current month as sep"
msgstr "当前月份, 形如 sep"

#: cd_bk.py:668
msgid "Current month as September"
msgstr "当前月份, 形如 September"

#: cd_bk.py:669
msgid "Current day as 9"
msgstr "当前日, 形如 9"

#: cd_bk.py:670
msgid "Current day as 09"
msgstr "当前日, 形如 09"

#: cd_bk.py:671
msgid "Current hours as 9"
msgstr "当前小时, 形如 9"

#: cd_bk.py:672
msgid "Current hours as 09"
msgstr "当前小时, 形如 09"

#: cd_bk.py:673
msgid "Current minutes as 9"
msgstr "当前分钟, 形如 9"

#: cd_bk.py:674
msgid "Current minutes as 09"
msgstr "当前分钟, 形如 09"

#: cd_bk.py:675
msgid "Current seconds as 9"
msgstr "当前秒, 形如 9"

#: cd_bk.py:676
msgid "Current seconds as 09"
msgstr "当前秒, 形如 09"

#: cd_bk.py:677
msgid "CudaText folder path"
msgstr "CudaText 文件夹路径"

#: cd_bk.py:678
msgid "CudaText drive/disk letter (Windows only)"
msgstr "CudaText 驱动器盘符 (仅限 Windows)"

#: cd_bk.py:680
msgid "Auto-incremented as: 1, 2, 3, 4, 5, …"
msgstr "自增, 形如: 1, 2, 3, 4, 5, …"

#: cd_bk.py:681
msgid "Auto-incremented as: 1, 2, 3, 1, 2, …"
msgstr "自增, 形如: 1, 2, 3, 1, 2, …"

#: cd_bk.py:682
msgid "Auto-incremented as: 01, 02, 03, 04, …"
msgstr "自增, 形如: 01, 02, 03, 04, …"

#: cd_bk.py:683
msgid "Auto-incremented as: 01, 02, 03, 01, …"
msgstr "自增, 形如: 01, 02, 03, 01, …"

#: cd_bk.py:701
#, python-brace-format
msgid "name.25-01-17.ext\t{FILE_STEM}.{DD}-{MM}-{YY}.{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:702
#, python-brace-format
msgid "name_25jan17-22.ext\t{FILE_STEM}_{DD}{MMM}{YY}-{hh}.{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:703
#, python-brace-format
msgid ""
"name_2017-12-31_23-59-59.ext\t{FILE_STEM}_{YYYY}-{MM}-{DD}_{hh}-{mm}-{ss}."
"{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:704
msgid ""
"name.25jan17-001.ext\t{FILE_STEM}.{DD}{MMM}{YY}-{COUNTER|w:3}.{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:715
#, python-brace-format
msgid "name.bak.ext\t{FILE_STEM}.bak.{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:716
#, python-brace-format
msgid "name~.ext\t{FILE_STEM}~.{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:717
#, python-brace-format
msgid "name.1.ext  name.2.ext …\t{FILE_STEM}.{COUNTER}.{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:718
msgid "name.001.ext  name.002.ext …\t{FILE_STEM}.{COUNTER|w:3}.{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:719
msgid ""
"name.1.ext  name.2.ext  name.3.ext  name.1.ext …\t{FILE_STEM}.{COUNTER|"
"lim:3}.{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:720
msgid ""
"name.01.ext … name.99.ext  name.01.ext …\t{FILE_STEM}.{COUNTER|lim:99|w:2}."
"{FILE_EXT}"
msgstr ""

#: cd_bk.py:786
msgid ""
"In the fields\n"
"    Copy to dir\n"
"    Planned name\n"
"    Copy with name\n"
"the following macros are processed.     (If path is 'p1/p2/p3/stem.ext')\n"
"    {FILE_DIR}            -             ('p1/p2/p3')\n"
"    {FILE_NAME}           -             ('stem.ext')\n"
"    {FILE_STEM}           -             ('stem')\n"
"    {FILE_EXT}            -             ('ext')\n"
"    {YY} {YYYY}           - Year    as  '17' or '2017'\n"
"    {M} {MM} {MMM} {MMMM} - Month   as  '7' or '07' or 'jul' or 'July'\n"
"    {D} {DD}              - Day     as  '7' or '07'\n"
"    {h} {hh}              - Hours   as  '7' or '07' \n"
"    {m} {mm}              - Minutes as  '7' or '07' \n"
"    {s} {ss}              - Seconds as  '7' or '07' \n"
"    {COUNTER}             - Auto-incremented number\n"
"    {APP_DIR}             - CudaText folder path\n"
"    {APP_DRIVE}           - CudaText drive/disk letter (Windows only)\n"
" \n"
"Filters. \n"
"All macros can include suffix (function) to transform value.\n"
"   {Data|fun}             - gets fun({Data})\n"
"   {Data|fun:p1,p2}       - gets fun({Data},p1,p2)\n"
"   {Data|f1st:p1,p2|f2nd} - gets f2nd(f1st({Data},p1,p2))\n"
"Predefined filters are:\n"
"    p    - parent for path\n"
"    p:N  - N-parent for path (\"p\" is same as \"p:1\")\n"
"    name - last segment in path\n"
"    u    - upper: \"word\"  -> \"WORD\"\n"
"    l    - lower: \"WORD\"  -> \"word\"\n"
"    t    - title: \"he is\" -> \"He Is\"\n"
"    Examples: If path is     'head/p1/p2/p3/stem.ext'\n"
"        {FILE_DIR}        -> 'head/p1/p2/p3'\n"
"        {FILE_DIR|p}      -> 'head/p1/p2'\n"
"        {FILE_DIR|p|name} -> 'p2'\n"
"        {FILE_DIR|p:2}    -> 'head/p1'\n"
"        {FILE_EXT|u}      -> 'EXT'\n"
"        {FILE_EXT|t}      -> 'Ext'\n"
"Predefined filters for {COUNTER} are:\n"
"    w:N   - set width for value\n"
"    lim:N - set maximum value\n"
"    Examples: \n"
"        {COUNTER}           -> 1 -> 2 -> 3 -> 4 -> 5 -> …\n"
"        {COUNTER|w:3}       -> 001 -> 002 -> 003 -> …\n"
"        {COUNTER|lim:3}     -> 1 -> 2 -> 3 -> 1 -> 2 -> …\n"
"        {COUNTER|lim:3|w:2} -> 01 -> 02 -> 03 -> 01 -> …\n"
msgstr ""

#: cd_bk.py:833
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: cd_bk.py:835
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: cd_plug_lib.py:604
msgid "Adjust vertical alignments"
msgstr "调整垂直对齐方式"

#: cd_plug_lib.py:645
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: cd_plug_lib.py:646
msgid ""
"Apply the fittings to controls of all dialogs.\rCtrl+Click  - Show data to "
"mail report."
msgstr "将配件应用到所有对话框的控件.\rCtrl+Click  - 将数据显示在邮件报告."

#: cd_plug_lib.py:686
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: cd_plug_lib.py:688
msgid "Send the report to the address"
msgstr "将报告发送到地址"

#: cd_plug_lib.py:690
msgid "or post it on"
msgstr "或将其发布在"

#: cd_plug_lib.py:692
msgid "Close"
msgstr "关闭"
